msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Apple Theme 2.8  Chinese\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-30 21:28+0800\n"
"Last-Translator: dupola <dupola.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: dupola <dupola.com@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\usr\\www\\wp-content\\themes\\apple4us28\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\usr\\www\\wp-content\\themes\\apple4us28\n"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page.php:25
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:52
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:50
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page-links.php:34
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:61
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "抱歉，没有匹配的日志。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/404.php:14
msgid "Try to search all the site below,"
msgstr "搜索一下，"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/404.php:14
msgid "or back to the"
msgstr "或者返回"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/404.php:14
msgid "homepage"
msgstr "主页"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:13
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:15
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:17
msgid "Archive for"
msgstr "归档于"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:9
msgid "Category"
msgstr "分类"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:11
msgid "Posts Tagged"
msgstr "标签为"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:19
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存档"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:21
msgid "Blog Archives"
msgstr "Blog 归档"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:15
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:18
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:32
msgid "on"
msgstr "于"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:15
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:19
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:32
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:16
msgid "Comments (0)"
msgstr "评论 (0)"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:15
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:19
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:32
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:16
msgid "Comments (1)"
msgstr "评论 (1)"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:15
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:19
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:32
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:16
msgid "Comments (%)"
msgstr "评论 (%)"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:16
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:32
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:16
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:21
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:24
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:22
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:37
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:24
msgid "(more...)"
msgstr "阅读全文..."

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:24
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/search.php:27
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:17
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:40
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:17
msgid "Filed under:"
msgstr "归类于："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/index.php:27
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:20
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:39
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:24
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:77
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:33
msgid "All"
msgstr "共有"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:33
msgid "posts"
msgstr "篇日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:43
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarl.php:42
msgid "Categories"
msgstr "分类"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:49
msgid "Archives"
msgstr "存档"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page.php:17
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/tags.php:18
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:62
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page-links.php:26
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/author.php:20
msgid "Personal Site:"
msgstr "个人站点："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/author.php:21
msgid "Contact E-Mail:"
msgstr "联系邮箱："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/author.php:24
msgid "So far,"
msgstr "迄今为止，"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/author.php:24
msgid "has blogged"
msgstr "一共发表了"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/author.php:46
msgid "No posts by this author."
msgstr "这位作者还没有发布任何文章。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章被保护，输入密码以查看评论。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:22
msgid "No Comments Now!"
msgstr "当前没有评论！"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:22
msgid "1 Comment so far"
msgstr "1 条评论了已经"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:22
msgid "% Comments so far"
msgstr "% 条评论了已经"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:119
msgid "Leave a response"
msgstr "发表评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/comments.php:29
msgid "Feed for this Entry"
msgstr "跟踪本文评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/comments.php:28
msgid "Trackback Address"
msgstr "Trackback 地址"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:78
msgid "Trackbacks/Pingbacks"
msgstr "Trackbacks/Pingbacks."

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:98
msgid "Be the first to comment on this entry."
msgstr "第一个在本文留言。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments-ajax.php:30
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:106
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:180
msgid "Sorry, comments are closed for this item."
msgstr "抱歉，这篇日志的评论已关闭。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:113
msgid "Posting your comment&hellip;"
msgstr "评论发表中&hellip;"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:119
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:122
msgid "You must be"
msgstr "你必须"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:122
msgid "logged in"
msgstr "登录"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:122
msgid "to post a comment."
msgstr "才能发表评论。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:138
msgid "Name"
msgstr "名字"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:138
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:141
msgid "(required)"
msgstr "(必须)"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/comments.php:105
msgid "Mail "
msgstr "邮箱"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:141
msgid "(will not be published)"
msgstr "（永不被公布）"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:144
msgid "Website"
msgstr "网址"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/comments.php:108
msgid "(recommended)"
msgstr "（建议）"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:155
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:163
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:163
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:33
msgid "Log out of this account"
msgstr "从当前账号退出"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:163
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:33
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "退出 &raquo;"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:166
msgid "Fields in"
msgstr "字体为"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:166
msgid "bold"
msgstr "粗体"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:166
msgid "are required. Email addresses are"
msgstr "是必填项目，邮箱地址"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:166
msgid "never"
msgstr "永远不会"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:166
msgid "published or distributed."
msgstr "公布。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:167
msgid "Some HTML code is allowed:"
msgstr "允许部分 HTML 代码："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:168
msgid "URLs must be fully qualified"
msgstr "URLs(网站链接)必须完整有效"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:168
msgid "eg:"
msgstr "比如："

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:168
msgid "and all tags must be properly closed."
msgstr "所有标签都必须完整的关闭。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:168
msgid "Line breaks and paragraphs are automatically converted."
msgstr "超出部分系统将会自动分段及换行。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:169
msgid "Please keep comments relevant. Off-topic, offensive or inappropriate comments"
msgstr "请保证评论内容是与日志或 Blog 内容相关的，灌水、攻击性或不恰当的评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:170
msgid "may"
msgstr "可能"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:169
msgid "be edited or removed."
msgstr "会被编辑或删除。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/footer.php:10
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/footer.php:11
msgid "Powered by"
msgstr "基于"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/footer.php:12
msgid "Unless otherwise specified, all content is made available under the"
msgstr "除非特别声明，所有日志都遵循"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/footer.php:12
msgid "CC Creative Commons License"
msgstr "创作共用"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/footer.php:12
msgid "."
msgstr "版权协议，署名－非商业"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/functions.php:94
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正待审核..."

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/comments.php:64
msgid "Permalink to this comment"
msgstr "这条评论的永久链接"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/single.php:42
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/image.php:47
msgid "Home"
msgstr "首页"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/searchform.php:3
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:67
msgid "Search"
msgstr "搜索"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarl.php:8
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarl.php:35
msgid "Pages"
msgstr "页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archive.php:21
msgid "Monthly Archives"
msgstr "按月存档"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarl.php:53
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:9
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:12
msgid "Quick Admin"
msgstr "快捷管理"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:12
msgid "View the blog's summary"
msgstr "进入后台，查看 blog 最新状态"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:12
msgid "Dashboard"
msgstr "管理"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:9
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:12
msgid "Admin"
msgstr "控制台"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:18
msgid "Create a new post"
msgstr "撰写一篇新日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:17
msgid "New Entry"
msgstr "撰写一篇新日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:33
msgid "Post"
msgstr "日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:17
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:17
msgid "Edit your posts"
msgstr "编辑你的日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:18
msgid "Create a new page"
msgstr "撰写一个新的独立页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:18
msgid "New Page"
msgstr "撰写一个新的独立页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:18
msgid "Page"
msgstr "页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page.php:17
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/tags.php:18
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/archives.php:62
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/page-links.php:26
msgid "Edit your pages"
msgstr "编辑页面"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:19
msgid "Administer the Widgets"
msgstr "编辑 Widgets"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:19
msgid "Manage Entries"
msgstr "编辑日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/sidebar2.php:19
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us27/sidebar3.php:19
msgid "Widgets"
msgstr "Widgets"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:20
msgid "Administer the links"
msgstr "管理友情链接"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:20
msgid "Links"
msgstr "链接"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:20
msgid "Add new links"
msgstr "添加友情链接"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:20
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:21
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:30
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:20
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:21
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:30
msgid "Add"
msgstr "添加"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:19
msgid "Administer the Media"
msgstr "管理媒体文件"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:109
msgid "Media"
msgstr "媒体"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:21
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:21
msgid "Upload new media files"
msgstr "上传新的媒体文件"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:28
msgid "Administer the comments"
msgstr "管理评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:28
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:29
msgid "Change the blog's look and feel"
msgstr "修改 blog 主题，让它更好看点"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:29
msgid "Design"
msgstr "主题"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:30
msgid "Administer the plugins"
msgstr "修改外观，设置主题模板。"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:30
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:30
msgid "Install new plugins"
msgstr "安装新的插件"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:31
msgid "Change the blog's options"
msgstr "修改 Blog 设置"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:31
msgid "Options"
msgstr "设置"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:32
msgid "Administer the users"
msgstr "编辑用户"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:32
msgid "Users"
msgstr "用户"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:19
msgid "Manage your profile"
msgstr "编辑你的档案"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar2.php:32
# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us28/sidebar3.php:32
msgid "You"
msgstr "你"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:33
msgid "Logout"
msgstr "退出"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:33
msgid "Logout of Wordpress"
msgstr "退出 WordPress"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:42
msgid "About"
msgstr "关于"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:44
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:44
msgid "I am"
msgstr "我是"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:44
msgid "More about here"
msgstr "更多介绍"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarl.php:53
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新日志"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:98
msgid "Recent Readers"
msgstr "最近读者"

# D:\usr\www\wp-content\themes\apple4us/sidebarr.php:109
msgid "Meta"
msgstr "其他"

